Mina谷胸影婚照 甜蜜放閃曬恩愛

韓國45歲女歌手Mina與年輕17歲的韓星Phillip於2015年8月公開「母子戀」，今年3月註冊結婚，並於7月在首爾江南區的Wedding Hall舉行婚禮。

新娘子Mina日前在Instagram發表感想：「我們『菲美夫婦』終於在今天結婚了，可以在那麼多人的祝福下舉行婚禮，真的既光榮又感謝，雖然為了要打破社會的偏見而經歷過艱難的時期，但我們憑着長時間的相處和對彼此的信任，愛情終於結果，我們也會幸福和美麗地生活的，大家也要幸福啊，謝謝。」

45歲女歌手Mina與年輕17歲的韓星Phillip終收成正果，結為夫妻。

Mina公開結婚照大晒幸福。

Mina與Phillip喺關島嘅渡蜜月。

重膠

以為17歲男星

屌韓國有冇咁多mina

個樣同胸假到

死老雞

兩個都整容樣咁款

樣撚衰到

17歲就要玩假波 好sad

年輕17歲

依個同自殺死果個唔係同一個人？咁似樣既？